\assignementTitle{}{40}{2}

Пусть переменные $x$, $y$, $z$ принимают только натуральные значения. Докажите, что уравнение 
$$x^{2018}+y^{2018}=z^{2019}
$$

\begin{enumerate}
    \item[a)] имеет решение;
    \item[б)] имеет бесконечное количество решений;
    \item[в)] имеет бесконечное количество решений, в которых $z$ --- нечетное число.
\end{enumerate}
